{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영천 시고로키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15:00から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。 しかし、レイトチェックアウトを希望する場合、1時間当たり2万ウォンの追加料金が発生します。 事前に予約した人数より追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 追加費用が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、もしペットと一緒にペンションに入室したい場合は、ペンションにペット入室可否を確認してから予約してください。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室時間と退室時間をお守りいただき、客室の安全と火災予防のために魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙できる場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、その場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 そしてペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約されることがあります。 プールビラタイプに関しては、101キッズプールビラと102キッズプールビラというプールがあり、団体ファミリールームにはプールがありません。 また、バーベキュー場は炭とグリルをレンタルし、利用時間は23時までです。 駐車も可能で、キッズペンションを楽しむサービスとしてはビームプロジェクト、ゲーム機、ピクニックセット、ルミキューブなどの物品をレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトを希望する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "レイトチェックアウトを希望する場合、1時間当たり2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "事前に予約した人数より追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "もしペットと一緒にペンションに入室したい場合は、ペンションにペット入室可否を確認してから予約してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室での料理には制限がありますか？",
            "answer": "入室時間と退室時間をお守りいただき、客室の安全と火災予防のために魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙できる場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、その場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金の誤反映があった場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラタイプにはどのようなプールがありますか？",
            "answer": "プールビラタイプには101キッズプールビラと102キッズプールビラというプールがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は23時までです。"
        },
        {
            "question": "キッズペンションを楽しむためのサービスはありますか？",
            "answer": "キッズペンションを楽しむサービスとしてはビームプロジェクト、ゲーム機、ピクニックセット、ルミキューブなどの物品をレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 687
    }
}